Mewe使用問題？

我用緊iphone，但係用唔到quote message reply，唔知有冇巴打識用？🙏🏻